禁咗進口科技之後 清華北大排名會點

美國好似封鎖好多科技
唔比中國用
咁之後d大學點做研究
清華北大排名會不會有所改變

其他國家應該會跟美國禁中國

祖國有自主研發 瞓醒未

厲害了我的國

仲有至少57國提供技術支持比支国

唔提供咪自主研發再嘈煮埋你嚟研發

其實主要禁咗咩科技
影響咩部門嘅研究

無影響 人地有中科院
世界第一

唔會點 衣家個排名支那人都知有好大水分

有冇咩排名信得過

應該得人口普查。
數字就唔準㗎啦，但都應該人口排第一嘅

印度呢

點都>>>>>>>>>>>>>polyu